點解迫黃碧雲退選但唔迫熱狗退選?

黃碧雲係好廢，應該退選，但自認係中国人嘅CCTai今日仲廢過黃碧雲，九西黃碧雲都識出去做人牆，隻秦博士走去同隻小丑何妖互拍。

平時屌泛民叫口號舉牌鳩做冇用，仲以為有咩高見，點知選咗個記者入去，唔係拍片就鳩坐。俾你選到黃兆健咁大隻入到去咪又係鳩坐，入去做拍片師。

至撚冇用就係啲熱狗，唔該熱狗快啲退選。

真

宣誓嗰期啲人好似仲讚佢身手敏捷
但咁多年都冇再用過

熱狗有咩可以輸? 你逼唔到佢地
但黃碧雲係背負住民主黨同泛民 個黨可以換人

叫熱狗但係連吠都唔識

熱狗都唔參加初選 姐係點都出
要投熱狗既啲票亦唔會走左去泛民到

民主黨派個廢人出黎哂位就一定有責任
要求佢修正錯誤有乜錯

再講 廢雲紀錄仲差撚過熱狗
投錯票唔開會剪布乜撚柒野都做足
CCTai柒極都唔會犯呢啲大錯

連登上cctai 係點解

我一路搞唔清楚,真心求解

1鄭松泰
2時事台
3時事台的膚淺連登仔
4時事台的熱狗陳雲粉絲

喂阿哥，熱狗無參與機制wo.

熱血公民並唔係泛民

睇咗咁多年黃迫雲表現最啱做後勤絲

(如果足球女子隊落場的話，佢一定排重要嘅第二十三人)

放心， 除非有共產黨倒票，否則唔覺得轉走溫和路線既熱狗仲可以選得贏

隱形路線

點解迫黃碧雲退選但唔迫熱狗退選?

你地係親中囯派咩？
憑乜野迫一個親支政團退選？

#Letskillchinese

因為黃碧雲閪撚過蟲泰囉

熱狗與熱狗公民

講表現起碼仲有尹兆堅 張超雄 白頭佬先到蟲泰

熱血時報全人應該仆街落地獄

熱狗輸：已成過街老鼠
熱狗贏：一定係共產黨倒票

必勝

熱狗票源唔會同你含撚 講完

竟然唔係熱狗唔係本土派
CCTai變咗

你不如問埋點解唔迫民建聯退選？
黃碧雲有得做人牆，係因為佢有個議席咋
而做下人牆亦係佢嘅maximum，而因為下屆起要攬炒，我哋需要啲敢於做更多嘅人，所以兩個都要bye bye

都係嘅

班友私怨上身拉熱狗落水
明明泛民重有成班閪人排住隊

一個自拍扮勇武，求其搵個社區主任都做到
另一邊就至今淨係敢做下人牆，人哋台灣一早打交啦 (但00年代香港人就最鍾意笑鳩台灣國會打交)
唔好笑郭偉強同工聯會班炸彈友，至少佢哋兇狠過我哋選到出嚟嘅代表

熱狗同販民都唔同熱狗已經賤，泛民仲會影響到左膠

熱狗有無入過中聯辦？

點退？熱狗建制B隊黎
你唔叫埋A隊退

可以一次過換哂佢 白頭佬同難民之父已經唔選
差肥系同廢雲

你會唔會迫民建聯退選？

所以熱狗唔閪?
有問題要換走就應換，一視同仁

乜原來議會抗爭已經唔關熱狗事
咁選班撚樣入去係為乜?白逗人工?

更加唔係本土派添

得，唔好煩，亦唔需要拗，唔理係咩派，有邊一個人堅定攬炒所有正苦議案，拖行到同張華峰嘅重量一樣嘅嘢行到十步路，同被張華峰嘅重量一樣嘅嘢猛烈衝撞都企穩到馬步，就可以代表陣營參選，政綱係「我可以一打十」。距離9月仲有幾個月，想做議員嘅就畀心機啲練喇

咁你咪直接開個po show個list列熱狗十大罪證出黎
叫人唔好投
廢雲明顯係公敵黎 倒米捉蟲
係到講 「佢都唔岩 做咩唔鬧埋佢」呢堆廢話有咩用

冇人期望熱狗仲係上次咁多票
況且不嬲奉行射落海原則
熱狗退選隨時要投民建聯

本來你就唔會投熱狗
迫熱狗退選
對熱狗嚟講就好似有隻藍絲話唔該熱狗快啲退選
熱狗: wfc

又話乜鬼本土自由派

要睇條友係唔係共諜啦
如果佢唔係共諜，就唔撚會有共產黨倒票
下場就會好似郁民咁
只有共諜先可以係民意仆直既情況下都可以羸撚到選舉，入撚到垃圾會

我講得放心２個字，就係賭蟲泰冇共產黨倒票啦屌

唔怪得上年6月後CCtai都keep到咁低調

廢雲民意幾多
選到算唔算共諜

蟲泰後生過heidi朱
又新手敏捷
主席台都冇行過去

呢個真係唔敢包
我覺得一個合格既特工
係一撚定唔可以做出頭鳥
而係好撚低調地滲透入反對派

迫雲姐如果係共諜，我諗你地傾盡全力都冇可能拉到佢落馬

行過去又點 冇意義嘅嘢做嚟做乜? 香港人最鍾意鳩做 畫面好睇 跟住就心安理得

你當熱狗係同路人先會逼佢退選

佢Facebook. 話自己有行過去

咁都冇意義？ 琼子個位就係因為佢有狗安保護
行得快爭到到張凳仔 搶撚左個主席位

咁你覺得鄭從泰成日屌鳩屌泛民淨係識叫口號
佢今日入咗去揸住部機影何妖咁又好有意義？

而家好多人都覺得泛民今日唔夠勇太錫身
而ching 竟然覺得連行過去主席台都冇意義